{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60870&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천샘골펜션"
    },
    "text": "周辺観光地とのアクセスが良い一軒家の客室を備えたペンションで、周辺には平江ランド、山井湖、鳩の巣の滝など様々な観光地が位置しています。無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 特に、温泉利用割引券も提供しており、休息とヒーリングを楽しむことができます。バーベキューを楽しみたい場合は、炭とグリルを提供しており、30,000ウォンで利用することができます。入室は最大人数を超える場合や未成年者の場合、保護者同伴なしではできません。 また、ペットの入室は不可であり、イメージと異なる場合がありますのでご注意ください。 利用施設の紛失や破損は利用者の責任であり、火災危険物の使用は禁止されており、ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。お知らせしますが、上記の情報は変更される場合があり、繁忙期には一部の客室の料金も変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には平江ランド、山井湖、鳩の巣の滝など様々な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "温泉利用割引券は提供されていますか？",
            "answer": "はい、温泉利用割引券も提供しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。炭とグリルを提供しており、利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や最大人数を超える場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や最大人数を超える場合は、保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損はどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物の使用は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室の料金も変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 390
    }
}